{
  "Last mile delivery software": "最后英里送货软件",
  "\nTo get an API key, follow the steps below:\n1. Go to settings -> API & Webhooks.\n2. Click the plus sign under API Keys.\n3. Enter API key name and click create key.\n4. Copy the generated key to the input below.\n": "\nTo get an API key, follow the steps below:\n1. Go to settings -> API & Webhooks.\n2. Click the plus sign under API Keys.\n3. Enter API key name and click create key.\n4. Copy the generated key to the input below.\n",
  "Create Recipient": "创建收件人",
  "Update Recipient": "更新收件人",
  "Get Recipient": "获取收件人",
  "Create Task": "创建任务",
  "Delete Task": "删除任务",
  "Force Complete Task": "强制完成任务",
  "Clone Task": "克隆任务",
  "Update Task": "更新任务",
  "Get Task": "获取任务",
  "Get Tasks": "获取任务",
  "Create Destination": "创建目标",
  "Get Destination": "获取目标",
  "Get Hubs": "获取Hubs",
  "Create Hub": "创建中心",
  "Update Hub": "更新中心",
  "Get Organization": "获取组织",
  "Get Delegatee Details": "获取代表详细信息",
  "Create Administrator": "创建管理员",
  "Update Administrator": "更新管理员",
  "Get Administrators": "获取管理员",
  "Delete Administrator": "删除管理员",
  "Create Worker": "创建工人",
  "Delete Worker": "删除工人",
  "Get Worker": "获取工人",
  "Get Worker Schedule": "获取工时计划",
  "Update Worker": "更新工人",
  "Create Team": "创建团队",
  "Delete Team": "删除团队",
  "Get Team": "获得团队",
  "Get Teams": "获得团队",
  "Update Team": "更新团队",
  "Get Container": "获取容器",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a recipient": "创建收件人",
  "Updates a recipient": "更新收件人",
  "Gets a single recipient": "获取单个收件人",
  "Creates a task": "创建一个任务",
  "Deletes a task": "删除任务",
  "Force completes a task": "强制完成一个任务",
  "Clones a task": "克隆一个任务",
  "Updates a task": "更新一个任务",
  "Get a specific task": "获取特定任务",
  "Get many task": "获得许多任务",
  "Create a new destination": "创建一个新的目标",
  "Get a specific destination": "获取特定目标",
  "Get many hubs": "获取多个中心",
  "Create a new hub": "创建一个新的中心",
  "Update an existing hub": "更新一个现有的中心",
  "Get your organization details": "获取您的机构详细信息",
  "Get details of a connected organization": "获取已连接组织的详细信息",
  "Create a new administrator": "创建新管理员",
  "Update an existing administrator": "更新现有管理员",
  "Get many administrators": "获取许多管理员",
  "Delete an existing administrator": "删除现有管理员",
  "Create a new worker": "创建一个新的工人",
  "Delete an existing worker": "删除现有的工人",
  "Get an existing worker's details": "获取现有工作人员的详细信息",
  "Get an existing worker's schedule": "获取已存在的工人计划",
  "Update an existing worker": "更新现有的工人",
  "Create a new team": "创建一个新团队",
  "Delete an existing team": "删除现有团队",
  "Gets an existing team": "获取现有团队",
  "Gets many existing team": "获取许多现有团队",
  "Update an existing team": "更新现有团队",
  "Get a specific container": "获取特定容器",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Name": "名称",
  "Phone": "电话",
  "Notes": "注",
  "Skip SMS Notifications": "跳过短信通知",
  "Skip Phone Number Validation": "跳过电话号码验证",
  "Use Long Code for Text - Canadian Organizations Only": "对文本使用长代码 - 加拿大仅限组织",
  "Recipient ID": "收件人ID",
  "Merchant ID": "商户号",
  "Executor ID": "执行者 ID",
  "Destination": "目标",
  "Unparsed Destination": "未解析的目标",
  "Use Recipient ID": "使用收件人ID",
  "Complete After": "完成后",
  "Complete Before": "完成前",
  "Pickup": "拾取",
  "Quantity": "数量",
  "Recipient Name Override": "收件人名称覆盖",
  "Recipient Notes Override": "收件人备注 覆盖",
  "Recipient Skip SMS Override": "收件人跳过短信覆盖",
  "Service Time": "服务时间",
  "Task ID": "Task ID",
  "Complete as Success": "成功完成",
  "From": "来自",
  "To": "收件人",
  "State": "状态",
  "Destination ID": "目标ID",
  "Teams": "团队",
  "Hub": "居中",
  "Organization ID": "组织ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Read Only": "只读",
  "Administrator": "管理员",
  "Capacity": "能力",
  "Display Name": "显示名称",
  "Worker": "工人",
  "Workers": "A. 工 人",
  "Managers": "管理人员",
  "Enable Self Assignment": "启用自我作业",
  "Team": "团队",
  "Container Type": "容器类型",
  "Container ID": "容器 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The recipient's full name": "收件人全名",
  "A unique, valid phone number as per the organization's country if there's no leading + sign. If a phone number has a leading + sign, it will disregard the organization's country setting.": "一个独特的、有效的电话号码，如果该组织的国家没有领头+签字。 如果一个电话号码有一个前端 + 签名，它将忽略该组织的国家设置。",
  "Checking this option will default the Onfleet system to use a toll-free long code number for SMS communication.": "选中此选项将默认联机系统在短信通信中使用免费长码。",
  "The ID of the recipient you want to update": "您想要更新的收件人的 ID",
  "The recipient's ID": "收件人ID",
  "ID of the organization that will be displayed on the task": "将显示在任务中的机构ID",
  "ID of the organization that will be executing the task": "将执行任务的组织ID",
  "The task destination": "任务目标",
  "Check this box if the destination is a single unparsed string": "如果目标是单个未解析的字符串，请选中此框",
  "Check this box if you want to use an ID for the recipient": "如果您想要为收件人使用ID，请选中此框",
  "The earliest time the task should be completed": "完成任务的最早时间",
  "The latest time the task should be completed": "完成任务的最后时间",
  "Whether the task is pickup": "任务是否被抓取",
  "The number of units to be dropped off": "要丢弃的单位数量",
  "Override the recipient name for this task only": "仅重写此任务的收件人名称",
  "Override the recipient notes for this task only": "仅重写此任务的接收者备注",
  "Override the recipient skip SMS option for this task only": "覆盖接收者跳过短信选项仅用于此任务",
  "The number of minutes to be spent by the worker on arrival at this task's destination": "工人抵达此任务目的地时花费的分钟数",
  "The ID of the task you want to delete": "您想要删除的任务的 ID",
  "The ID of the task you want to complete": "您想要完成的任务的 ID",
  "Whether to complete the task as a success or not": "是否成功完成任务",
  "ID of the task you want to clone": "您想克隆的任务ID",
  "ID of the task you want to update": "您想要更新的任务ID",
  "The ID of the destination you want to delete": "您想要删除的目标ID",
  "Name of the hub": "枢纽名称",
  "ID of the connected organization": "已连接的机构ID",
  "Full name": "全名",
  "Whether this administrator can perform write operations.": "此管理员是否可以执行写操作。",
  "Name of the worker": "工人姓名",
  "The maximum number of units this worker can carry": "工人可以携带的最大单位数",
  "Name of the team": "团队名称",
  "Allows Drivers to Self Assign Tasks that are in the Team unassigned container.": "允许驱动程序自指派任务，这些任务在团队的未分配容器中。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Task Arrival": "任务抵达时间",
  "Task Assigned": "任务已分配",
  "Task Cloned": "任务已复制",
  "Task Completed": "任务已完成",
  "Task Created": "任务已创建",
  "Task Delayed": "任务延迟",
  "Task Deleted": "任务已删除",
  "Task ETA": "Task ETA",
  "Task Failed": "任务失败",
  "Task Started": "任务已开始",
  "Task Unassigned": "任务未分配",
  "Task Updated": "任务已更新",
  "Worker Created": "工人已创建",
  "Worker Deleted": "工人已删除",
  "Worker Duty Change": "员工职责更改",
  "Auto Dispatch Completed": "自动发送完成",
  "SMS Recipient Opt Out": "短信收件人选择退出",
  "SMS Recipient Response Missed": "短信收件人响应失败",
  "Triggers when a task worker arriving at or closer than threshold value provided, in meters": "当任务工作者到达或接近门槛值时，以米为单位触发触发",
  "Triggers when a task is assigned": "指派任务时触发",
  "Triggers when a task is cloned": "克隆任务时触发",
  "Triggers when a task is completed": "任务完成时触发",
  "Triggers when a task is created": "创建任务时触发",
  "Triggers when a task is delayed": "任务延迟时触发",
  "Triggers when a task is deleted": "删除任务时触发",
  "Triggers when a task worker ETA less than or equal to threshold value provided, in seconds": "当任务工作人员ETA小于或等于所提供的阈值时，以秒为单位触发",
  "Triggers when a task has failed": "任务失败时触发",
  "Triggers when a task is started": "启动任务时触发",
  "Triggers when a task is unassigned": "未分配任务时触发",
  "Triggers when a task is updated": "任务更新时触发",
  "Triggers when a worker is created": "工人创建时触发",
  "Triggers when a worker is deleted": "当工人被删除时触发",
  "Triggers when a worker status changes": "当工人状态发生变化时触发",
  "Triggers when team auto-dispatch calculation is completed": "团队自动调度计算完成时触发器",
  "Triggers when a recipient opts out of SMS notifications": "收件人退出短信通知",
  "Triggers when a recipient responds to a notification via SMS, but the organization is unable to handle it at that time": "当收件人通过短信响应通知时触发，但组织当时无法处理"
}